PS5今日下午有日本youtuber開箱

推

吹氣

原來係展示手制同個隻內置game
幾時先有真開箱同界面睇下呀屌

D日本仔做反應好跨張

你有第一部PS5開箱果陣一定仲誇過佢

係啲人去Sony到玩佢部ps5，點解唔好似微軟咁俾部XBOX啲Youtuber返去慢慢試？唔通Sony驚人用佢部PS5嚟同XBOX鬥，唔夠鬥。所以唔俾人攞返去慢慢試？

淨係得d無聊gameplay睇
隻godfall成隻手機game咁 一d興趣都無

咪係 我要睇人實質介紹部機 同開機畫面

你睇開佢就知唔關ps5 事
Hikakin條條片都表情好勁
仲非常非常多人睇

唔係幾明點解咁受歡迎
係日本真係人人識佢又真係keep住好多views
但自己幾年前同宜家都試過睇佢幾條片都覺得麻麻

呢個睇到實機

頭淡湯
佢好似係頭個批個utuber黎
不過真心唔明佢咁紅
又唔係靚仔，好笑，打機又唔係勁

你咪唔好買
走番去玩xbox 自己單機

因為你唔係日本人

佢原本係beatboxer

學支那人咁玻璃心叫人唔鍾意就唔好買，遊戲介百花齊放玩家先得益。

另外，而家xbox個頭開得咁靚，又愈來愈多遊戲跨平台對戰，仲話要自己單機？out啦

呢種宣傳咪叫高章
明知性能不如對家唔通派比DF嗰類認真開箱分析嘅媒體比人數臭咩
啲機梗係派哂比啲生活型娛樂型youtuber先
一邊要話題一邊要宣傳一拍即合
大家雙贏應該連廣告費都唔洗比

一部機俾成班youtuber輪姦

試玩嗰幾隻game都無聊到完全冇興趣

隻godfall好似d手機game咁
又係刷寶game 完全無興趣

呢種過時柒頭噢咀式、氹點激既封面圖，真係每一個男人做，都係好撚嘔心

佢都仲好D
屌 佢呀哥個死人樣睇到勁撚心寒
好撚唔自然

人地target 係小朋友 成年人邊啱睇

真
有小朋友覺得hikakin靚仔
成年人